黃智雯能否以三個女人一個因拎視后

黃智雯能否以三個女人一個因拎視后？
始終三重人格好難演

到時啲人都唔記得套嘢

屌揀錯左負評
對唔住呀智雯BB我愛你

星期日播啲劇仲好睇過閒日

希望佢可以拎到
但始終年頭劇，香港人都係善忘的
有D難度，不過我支持佢拎

我覺得以黃智雯上星期果集既碼頭戲同埋阿愁扮因因上庭都值拎視后啦
上星期我覺得愈黎愈多同一化妝造型一樣，但唔同人格既戲
但係一個眼神一個笑容你就知佢係邊個人格
我覺得呢樣野佢真係做得好好
相信佢真係花左好多心機創造每個人格
幫佢地加左好多細節位

three faces of eve

支持呀

推到黃智雯拎視后